聞張兆輝武漢回港 蕭正楠驚恐：我哋兩個仲傾密偈

由張兆輝、蕭正楠（阿蕭）主演的無綫重頭劇《黃金有罪》，今日在電視城舉行宣傳造勢活動。兩位重頭人物阿蕭與輝哥在台上互笠高帽大讚對方演技出眾。近期內地武漢被發現不明病毒肺炎個案，疫情不斷擴大，現時香港政府亦已啟動嚴重應變級別，問到會否擔心？阿蕭就話：「冇得擔心得咁多，好似啱啱輝哥佢都係喺武漢返嚟，唯有自己小心啲，見到有人咳，就會行遠啲避開，又或者自己帶番個口罩。」

有傳輝哥近日身體不適，阿蕭聞言愕然表示：「吓，頭先我哋兩個傾密計喎⋯⋯重要好埋咁傾，佢冇同我講嘅，咁樣呀，我一陣睇下診所仲有冇醫生睇，去探一探下熱先，不過我又幾信阿輝哥嘅身體，因為拍咁劇集咁耐，真係冇見過佢病。」

Source:支那01

累人累物

想像到佢嚇到瀨屎果個樣

可唔可以傳埋俾曹狗？

垃圾cctvb偽人
最好佢同佢老婆都死撚埋

我都想

咪惹到翠魚啊 唔想洪仔有事

無事架 驚察會保護你地

鉅記可以抗流感

希望TVB偽人全部中中國肺炎死全家

蕭正楠都算係高大靚仔
但唔知佢俾我感覺,係勁ON9細膽怕事果D

唔知點解睇完你呢句野，即刻諗起佢係戀愛自由式果個樣

快啲搵曹狗傾傾啦

邪不能勝正之後敗走大陸咁多年
見過鬼仲唔驚咩

留名等睇佢地兩個畀人隔離

你又岩

你們還有黨
Tvb叫多d偽人上去武漢證明冇事啦

重要好埋咁傾

Gay

但隔籬post 話佢好精神㗎喎

因應內地武漢出現不明病毒性肺炎感染病毒個案，香港政府即時作出風險評估後，今日（4/1）將應變級別由「戒備」升至「嚴重」。藝人張兆輝剛從武漢工作返港，並出席無綫劇集《黃金有罪》宣傳造勢活動，現場部份記者及工作人員都戴上口罩確保安全衛生。

對於武漢出現疫情，輝哥直言不知道：「呢排我經常周圍去比較忙，冇乜留意呢啲新聞，直至我上到去內地，啲人先話我知嗰度有不明肺炎疫情，嗰下先知，再問下其他人，啲人就話冇乜嘢呀，周邊環境我又見唔到有人戴口罩，公眾場所啲人又冇乜嘢咁。」（有否感到不適？）輝哥坦言：「其實我都係噚晚先返嚟，如果我唔舒服就唔會喺度同大家傾計，我覺得冇事。」（受到感染後可能有潛伏期？）輝哥直言：「其實如果受到感染，自己係好快會感覺得到，但宜家我覺得自己好精神又冇嘢，其實可以飲返啲維他命C增強抵抗力，同時避免去公眾場所。」